岩岩屎忽痕，用app 排隊，睇下元氣多唔多人

全部即入咁濟

平時哩個時間係咁

玩緊找不同?

兩張圖有咩分別

平時排到兩百幾

sor 囉

平時都係咁靜

香港仔平時閒閒地排幾百個 而家即入

你依家係咪想笑撚死我

分店唔同 好難比較
康怡不嬲勁撚多人

正 唔駛排
一陣食

好似珍珠奶茶咁,過一排就無事架啦

金拱門咪又係咁

呢幾日啲魚生積落應該唔少